涉谷 讀做 澀谷 會唔會好扮野？

駅讀驛

Saap3?

讀日文啦

應該冇人聽得明

shibuya

完

啱啱去完
而家識晒東京站，上野，淺草，涉谷，新宿，池袋，原宿嘅日文讀音

好叻呀